新機老母板ram燈長著開唔到機點搞？

rog x570-i + 5900x
開機散熱器風扇RGB全部都有著
本身裝 gskill 3600 32g *2
另外再從保證開到既機拆過條 hyperx predator 3200 16g黎試
每條都試過清CLK插單條唔同位
仲有咩辦法可以試

Bio未更新？

bios

塊板好似10月出廠

試吓單條ram插是但一條slot開機

入去Reset bios先 再上新ram

AMD

塊板係10月出廠
但support ryzen 5000新bios11月先出

師兄係咪有d誤會？

你粒u 11月出呀ching

即係咁
ram燈著等於post第一步check ram都fail左冇keyboard冇display連BIOS都未開始入
可以點更新BIOS？

你個bios都認唔到粒cpu
何來會有畫面？

一就搵粒舊cpu 著左機再自己update bios
一係就拎上代理或者鋪頭問下可唔可以幫手update bios
代理會同你搞，鋪頭的話你好聲好氣都應該會幫你搞

認唔到CPU唔係著CPU燈？

插單條ram試下ram slot 有冇事先

每條都試過清CLK插單條唔同位

試埋條2133 8GB 都唔得
睇黎可以去做皇家俱樂部會員

上ashop debug了

無 onboard flash bios ?

rog x570i搵唔到有

有機會係塊底板BIOS 未更新到去支援5系CPU既版本所以著唔到

我個時係搵粒舊CPU BOOT 起左再更新

itx ..... 咁 Asus 送你 皇家一日遊

Version 2813 Beta Version
2020/11/05 19.67 MBytes
ROG STRIX X570-I GAMING BIOS 2813
"1. Update AMD AM4 AGESA V2 PI 1.1.0.0 Patch C
2. Improve system stability
3. Improve DRAM compatibility"
等啦

首先要有舊u

同你一樣

最後用bios flashback升bios攪掂

原來你塊板無flashback，無野了